{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084838",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골삼계탕전문점"
    },
    "text": "ソウル中区に位置した韓食料理専門店です。5月から8月まではサムゲタンだけを提供し、これは15,000ウォンです。包装も可能です。初伏、中伏、末伏の日には予約を受けないです。運営時間は毎日11時から21時までで、4月から8月までは無休で営業します。本料理店ではサムゲタンのほかにもチキンスープと地鳥水炊きを提供します。チキンスープは50,000ウォン、地鳥水炊きは60,000ウォンです。連絡は010-8800-0579にしてくださればいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓食料理専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この韓食料理専門店はソウル中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンはいつ提供されていますか？",
            "answer": "サムゲタンは5月から8月まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムゲタンの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "包装はできますか？",
            "answer": "はい、包装も可能です。"
        },
        {
            "question": "予約は受け付けていますか？",
            "answer": "初伏、中伏、末伏の日には予約は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "4月から8月までの営業日はどうなっていますか？",
            "answer": "4月から8月までは無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この料理店は他に何を提供していますか？",
            "answer": "この料理店ではチキンスープと地鳥水炊きも提供しています。"
        },
        {
            "question": "チキンスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキンスープの値段は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "地鳥水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "地鳥水炊きの値段は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "連絡先は何番ですか？",
            "answer": "連絡先は010-8800-0579です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 162,
        "QA": 304
    }
}